施政報告出台後，香港完全無前景可言，金融中心快速沒落。

施政報告出台後，香港完全無前景可言，金融中心快速沒落。

林病：多謝中央...

中央支持